有冇人每日放工返到屋企都會咁

我每日收工返到屋企
衫都未換
一坐係張凳到
就會自動放空自己
大概5－10分鐘後
先會恢復正常
點解會咁

exact7ly 係呢種情況

太大壓力又唔自覺

唉！

個種感覺真係好奇妙